香港人籌美軍軍費

其實如果香港俾到軍費,
美國內部應該feel到有誠意, 唔會有太多反對聲音
差在唔知要幾多億

比錢請就可以黑水來

人或者過黎
不過冇槍

黎得仲唔帶槍，過海關？

此psot 已完

偷渡+拎槍即係玩暗殺？
殺邊個你覺得香港會有民主？
殺對家重要人物都唔會有咩改變 全部都係共產黨員
最有效係殺自己友再嫁禍對家 個人越出名越好 有身份例如議員就更好
你仲想唔想籌錢？

殺自己友咩料
仲話偷渡
美軍出動會搭普通航空公司唔搭軍機？
入得共產黨同警隊咪都係為錢，死一件會唔驚？
反而示威者又死又傷都仲繼續行，
你殺哂啲議員都無用啦

咪再出依啲打飛機po啦

原來你係想美國直接宣戰
sorry 我冇野講
你繼續籌旗

其實你平時諗咩
岩岩起左你底
咩叫
"因為政治失去家人、朋友、情人都唔值得。你可以參與政治、不過政治其實離你好遠。"

我諗既然你離政治咁遠，不如睇多啲先，謙虛啲，唔好以為自己睇到人地睇唔到嘅野

個title都已經好明顯下喎

多謝你浪費時間起我底

的確睇唔到美國宣戰呢一步
會好謙虛咁睇你點改變世界

無話要改變世界
係想睇下你成日mon住LIHKG 博到幾多負評

Academi

其實我都冇咩留意自己收到幾多負評
只係想講自己睇法
唔似有種人驚畀人話五毛就自我審查
其實由facebook 有like同dislike 開始大家都只係講人地想聽既野
難得論壇可以匿名發言就唔好介意咩正負評

但你有無真係明白點解人地負評你？
你話你驚政治會搞到身邊嘅人，
我唔知你係咪真係22歲，
唔知你身邊咩人要咁驚，
你成日潑人冷水為咩？
想覺得自己與眾不同？
希望你係假膠

1. 真係22歲 唔係假膠句句真心

2. 多人負評證明我同連登主流睇法唔同，所以理性討論comment 我有回覆同補充自己觀點 [因為遊行留守所以同女朋友分左手

#215 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區]
我亦會反省自己
但同主流唔同唔代表我要盲目跟主流

3. 身邊朋友親人對我好重要，所以我唔會將政治帶入家庭同朋友關係，正如好朋友唔講錢一樣

4. 連登係匿名，係到與別不同對我現實生活毫無幫助